覺唔覺lihkg少咗好多人講「其實唔難」？

頭先問朋友宜家仲有無人識背哂唐詩三百首，佢第一句係講其實唔難啊，突然好懷念呢4隻字

其實唔難

How hard can it be?

d小學雞連潮文都未見過幾多篇喇

厹都少人用啦

出現了

但以前嘅高登仔都應該唔少架，點解呢4隻字好似近乎消失咗咁？

一早換左血喇

有無換得咁徹底啊

真係未見過

自膠 以為你指其實唔難既出處

不知幾多本身高登無ac既過到黎就有ac 甚至無上過高登

亦都好多本身有ac，過黎變左無ac而唔過

真係難呀嘛，，

年代唔同左掛
Grad左一年 完全唔知而家興緊咩口頭禪
淨係記得有一排興過 認真呢